曼聯今晚贏到熱刺我直播幫nben ox子 m達奶屁溝

幫我奶埋OK?

痔瘡好返未

熱刺貢渣都要驚到燈

m達冇屎忽點奶

奶我

撐獌了

未呀, 就係想成抽俾你奶

點渣到唔夠我地渣

想要

趾咗

實無事啦 獌狗貢廢

夠疆就幫我奶埋

ox子打緊亞運牙

輸左啦

曼聯今晚失分 我同拉舒表演我屌佢 佢屌死氣喉

曼聯贏撚硬

咁我地屌定都得

你屌先

Gun 我去石澳屌沙屌到射2次

I am ready